﻿001	これで全員…!?<br>よっしゃあああああ！	VO_victor.victor_sys_0032
002	ひゃあっ！<br>み、耳元で大声出さないでください～	VO_neena.neena_sys_0025
003	報告します！　<br>火事は無事すべて鎮火しました！<br>怪我人の治療も完了しております	VO_knightm.knightm_sys_0001
004	調査員が数名、<br>行方がわかっておりませんが…<br>村人の犠牲者はゼロです！
005	そうか…よかった	VO_vetel.vetel_sys_0004
006	皆様…ありがとうございます！<br>緋炎騎士団の皆様のおかげで助かりました	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0034
007	けど、こんなに焼けてしまって…<br>ここに住み続けることは<br>難しそうですね	VO_chloe.chloe_sys_0031
008	そうだな…けど、大丈夫さ<br>みんな一緒なら、前を向けるさ
009	我々緋炎騎士団も、村の復興の為に<br>全力で協力させてもらう	VO_vetel.vetel_sys_0007
010	ヴェテル様…<br>ありがとうございます！
011	…ん？	VO_ren.ren_sys_0006
012	…………
013	…………<br>…ま、しばらく目光らせておこうかな	VO_ren.ren_chara_1006
014	さて…そろそろ戻るか！<br>みんな、疲れただろう<br>ゆっくり休むんだぞ
015	んー…ふわぁ…	VO_vetel.vetel_chara_1007
016	うーん…体が重い…<br>…なんか、ずいぶんと寝た気がするな<br>今何時だ…？	VO_vetel.vetel_sys_0031
017	…はぁ、ヴェテル様…<br>ナタリーさんは心配ないって<br>いうけど…本当に大丈夫なのかしら	VO_chloe.chloe_sys_0030
018	…って、ヴェテル様!!<br>目覚められたんですか!?	VO_chloe.chloe_sys_0025
019	うん、おはよう――	VO_vetel.vetel_sys_0004
020	み、みなさん！　ヴェテル様が!!<br>ヴェテル様が目覚められました！
021	…んん？
022	ヴェテルが起きたって!?	VO_natalie.natalie_sys_0027
023	わあ！　みんな、どうした!?	VO_vetel.vetel_sys_0028
024	どうした!?　じゃないわよ！<br>騎士団に戻って、おやすみーって寝て
025	それからアンタ、<br>三日三晩ぶっ続けで寝てたのよ！	VO_natalie.natalie_sys_0016
026	そ、そうだったのか!?<br>どうりでよく寝たと思った…	VO_vetel.vetel_sys_0045
027	命に別状はないってわかってたから<br>とりあえず放っておいたけど<br>クロエは心配して傍を離れないし…	VO_natalie.natalie_sys_0022
028	もー、とにもかくにも、過労!!
029	だからちゃんと休めって言ったのに…<br>普段からちゃんと休んでたら<br>ここまでため込んだりしないから！	VO_natalie.natalie_sys_0030
030	そうです！<br>毎日ちゃんとおやすみしないと、<br>こうやってどーんってくるんですよ！	VO_neena.neena_sys_0012
031	め、面目ない…	VO_vetel.vetel_sys_0035
032	私たちの負担にならないように<br>無理して、ひとりで抱え込んで…<br>もっと自分を大切にしてください！
033	ヴェテル様が私たちを<br>大事に思ってくれるように、<br>私たちだってヴェテル様が大事なんです！	VO_chloe.chloe_sys_0002
034	そうですよ、団長！
035	（うまくやっているつもりだったけど<br>ここまでみんなに心配かけていたのか…<br>…俺は、まだまだ未熟だな）	VO_vetel.vetel_sys_0030
036	…………
037	…みんな、心配かけてごめん<br>けど、もう大丈夫だよ
038	…それに、また無茶をして<br>向こうに行ったら、<br>アイツに叩き返されてしまうからね	VO_vetel.vetel_sys_0031
039	アイツ？	VO_neena.neena_sys_0006
040	…いや、なんでもないよ	VO_vetel.vetel_event_1015
041	…………
042	…あの！	VO_victor.victor_chara_1004
043	ん？	VO_vetel.vetel_sys_0005
044	…俺じゃ、駄目っすか<br>俺、まだヴェテル様の役に立てないっすか	VO_victor.victor_sys_0031
045	ヴィクター…
046	確かに！　俺はまだまだっすけど！<br>でもヴェテル様を支えたいって気持ちは…	VO_victor.victor_battle_0019
047	ヴェテル様みたいな騎士になりたい<br>って気持ちは、誰にも負けねえ！<br>だから…！
048	俺は悪くないと思うな	VO_ren.ren_sys_0001
049	レン
050	今までも、ヴィクターは<br>仲間のことを見ながら、<br>自分に何ができるかを考えて行動してた	VO_ren.ren_chara_1006
051	それに、村での戦いでも<br>戦場で自分が果たすべき役割を考えて<br>ヴェテルさんの代わりになろうと動けてた
052	重荷を分かち合うくらいには、<br>成長したんじゃない？	VO_ren.ren_sys_0007
053	ヴェテルさんがすやすや寝てる間、<br>みんなで仕事を手伝おうって提案したのも<br>ヴィクターだしね
054	ヴェテルさんが起きてからの負担が<br>軽くなるように…って
055	そうだったのか…<br>ありがとう、ヴィクター	VO_vetel.vetel_sys_0016
056	…そうだな<br>俺も、ヴィクターになら任せられると思う	VO_vetel.vetel_sys_0004
057	それじゃあ…！
058	あぁ。そのときが来たら…ヴィクター、<br>君には緋炎騎士団団長として<br>頑張ってもらいたい
059	…え	VO_victor.victor_sys_0025
060	ええええ!?　なんか、思ってたのより<br>ずっとデカいボール飛んで来た！<br>だ、団長!?　俺がっすか!?	VO_victor.victor_sys_0026
061	不服かい？	VO_vetel.vetel_sys_0025
062	いやいやいや！<br>そんなわけないっすけど！<br>ただびっくりしただけで!!	VO_victor.victor_chara_1002
063	責任重大ね<br>これからは今まで以上に<br>しごいてあげるから、覚悟しなさいよ	VO_chloe.chloe_sys_0007
064	なんなら、俺が<br>相手してあげてもいいからね	VO_ren.ren_sys_0007
065	ヴィクターさん！　<br>一緒に頑張りましょう！	VO_neena.neena_sys_0008
066	そっかあ、俺が団長っすか、<br>まじっすかぁ～！　へへ…	VO_victor.victor_sys_0007
067	ちょっとちょっと！<br>今すぐにじゃないわよ？　<br>ねぇ、ヴェテル様
068	ハハッ、もちろん<br>俺もまだまだ負けていられないよ	VO_vetel.vetel_sys_0023
069	…俺はこれからも<br>みんなを照らしていかなきゃいけないからな
070	（…そうだろ、ジェラルド）
071	…以上で、本件の報告を終了します
072	なるほど…<br>詳しく調査したいところではありますが<br>彼の遺跡は焼失したのですか	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
073	えぇ…ですが、<br>村の人たちが全員無事だったのは<br>不幸中の幸いです
074	そうですね<br>調査員を守ってくれたことも、<br>重ねてお礼申し上げます	VO_stknightm.stknightm_sys_0004
075	そうそう、貴殿が気にされていた<br>行方不明の調査員ですが、先行して<br>帰還していたようです
084	無事を確認しました
076	そうですか！　それはよかった	VO_vetel.vetel_sys_0007
077	また、エンヴィリアで遺跡が発掘され<br>今回のようなことが起こる可能性があります	VO_vetel.vetel_sys_0031
078	ですから、我々緋炎騎士団は、<br>今回の敵との戦い方について<br>研究をまとめ、共有していくつもりです
079	そうですか。それはよい案ですね<br>しかし…騎士団の仕事もあるだろうに<br>負担が大きいのではありませんか？	VO_stknightm.stknightm_sys_0005
080	そのような存在について記録に<br>残すほうが、よからぬ輩を呼び寄せて<br>しまうのではという声もありまして…
081	それでも、やるのですか…？<br>聖教会側で引き取ってもいいのですが	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
082	そうですね…<br>ひとりでやるとなると<br>難しいかもしれません
083	…ですから、みんなで<br>抱え込んでやろうと思います	VO_vetel.vetel_sys_0007
